真係沒有一個大陸人係無辜的（瑞士酒店事件）

【遊瑞典噩夢】曝光片段還原真相 知情者：事主哭鬧被送教堂外

瑞典 定 瑞士呀?

瑞士 笑撚死

正常